香港人大規模搶廁紙，咪要斬好多棵樹？

好唔環保，How dare you